香港是滅共的第一道大門，付出了巨大的代價!

香港是滅共的第一道大門，付出了巨大的代價!
我們應該永遠以香港人為榜樣,為標準!去學習,去奮鬥!